香港人一啲都唔撚柒抵幫 屌你老母

借朋友account開post

麻煩叫啲人唔好再係度捉鬼，仆街我尋日諗住做日和理非上下獅子山 帶住個walkie耳機驚同朋友走失 同埋拎左個類似警棍袋裝laser pointer遮 就俾人話係鬼 又話做乜撚戴住耳機 老實講 真係心灰意冷 你班仆街到底做過乜撚野憑乜撚野係度捉鬼 我地成隊人十鳩幾人拉到得返5-6個都照出去 俾人拉完守鎯鎯都照同你行出黎企前面 到底你班撚樣為香港做撚過啲乜 走去拎完啲60926 結果放第一粒TG就秒速返屋企？ 咁你不如留返俾前面嗰班用。
麻煩唔好再捉鬼遊戲 真係心灰意冷 開嘉年華 唱歌 又階段性勝利？ 又係多得和理非？ 和左廿年贏左乜呀 仆街 唔係分化 係要和勇同行 而唔撚係某啲人衝出黎拎光環啊 屌你老母

本來都想915過港島買下野 幫襯下振興返零售業 ，但不了 又左膠又和理非拎光環 你地加油 我地成隊決定唔撚出，由鳩啲左膠和理非比人打同食tg先會有新血上前線。

個個和理非都放得低自己條底線 有鬼發爛個時還拖救人既話 ，就唔需要捉鬼 鬼亦都唔會再有用，就係因為大家都唔撚敢還手 國際戰線依賴攬炒同班議員，本地抗爭又靠前線去擋，又唔夠敵人奸同狼死。

最後一句
你地加油

五大訴求，缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇到都灰心

勇武係應該攻擊，唔係去救和理非

現實應該係和理非救勇武呀 和理非後排谷人數唔落手架
勇武次次為救人而比人拉
勇武比人拉晒即係冇人做實事囉
本末倒置

由理左膠和理非俾棍扑下流下血先囉

其實會唔會捉你果個，佢自己就係鬼？

咁你班仆街和理非就咪撚柒玩捉鬼遊戲啦 屌你老母
救勇武？ 我救你老母 一放tg玩山水車 你老母 望下後面 一百米都已經跑撚走緊啦 仆街

幾個唔識既 經過都咁樣講？ 食屎啦 我班朋友都呆撚哂啦 行山都玩捉鬼遊戲

你中撚哂呀 屌你 仲話一齊黎一齊走 正宗大難臨頭各自走

好撚認同

乜撚野和理非

和平 就算了
理性 跟本就冇 成班ON99咁 係到喪屌狗又係到播埋D低能歌
班POPO啪完野再聽歌聽屌HIGH到飛起 結果班POPO沖埋黎個時播歌罵PO個班就走撚哂 剩低走唔切既前排比人當出氣袋打到仆街
咁撚弱智好意思當自己係有理性
非暴力 即係淆底怕死 台仔叫孬種 大陸仔叫慫逼
要維持和平必要時就要靠暴力 唔係要一打十 起碼要識還拖

用俗D既例子就係 搞革命爭民主就係10蚊 流血5蚊 流汗5蚊
港豬既心態就係諗黎諗去R爛頸想用5蚊換民主
乜撚都係借口黎 有咩革命唔會流血 冇就乖乖地咪撚激嬲中共算
起碼遲兩年先死

捉鬼有必要，我地大家配合下，耳機都有替代品，冇犧牲就唔會成功。

我代嗰啲唔禮貌嘅手足向你講聲對唔住

P牌互屌post
負評不推文

你哋班暴徒同我入曬嚟

收皮啦 我廢撚事拎個正身4位數既開post俾狗起撚到咋 屌你老母

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

係... 7月尾到今時今日都係咁

手足休息下

船頭怕鬼船尾怕賊
屌你老母塞機場阻到兩三個遊客 雖然ON99
但係成個連登都係敗北PO 個個等入集中營咁款
屌你老母跟本好小事 結果當然係完全冇問題

成日玩埋D造神遊戲 屌你老母人地D咩公司呀人士
講兩句公道少少 又要捧到人上天大肆宣傳
又買幾箱番黎自拍 好啦搞大左件事
比支那仔打壓 咁實有人頂唔住跪
屌你老母西成班傻撚又係到發脾氣 乜鳩都要罷
屌你咩人地做生意見人講話見鬼講鬼話嫁啦
咁撚鐘意罷 起鳩中資企業 空殼走資進口支那企業 舉報比美國佬封殺呀麻
見人走去吉仔買個飯又係到屌
最近仲好似整左個黃藍店APP 將D黃店擺撚哂上去 又話乜撚野食到人開分店 你老母西唔係我唱衰 實有黃店比班支那藍屍搞
我係個PO回唔好擺黃店上去又係到屌我乜撚野自我禁言
屌你唔好露個春袋出黎比人扑 捍衛言論自由由班人自己係FB講咪得 荒死D藍屍廢老搵唔到目標整埋個APP比人幫手分別 屌你自己問心藍絲搞黃店勁D定你食到人開分店易D呀 腦又唔撚用
真係唔怪得之冇大粒肯落注係班友到 最慘係真係勇武個批 唉